大家點清理家中舊物

岩岩執屋發現有好多舊物，雖然好多而家都用唔著，但係佢哋都係有價值嘅嘢：叉電器，顏料，file。另一啲就係由細陪到我大嘅物件：GBA，紀念性物品

不過到咗今日佢地都用唔著啦，大家點清理

用得又新淨既就俾人用
玩具就留少少放係個盒到